/* (No Comment) */
"7Z Archive" = "7Z 归档";

/* (No Comment) */
"ACE Archive" = "ACE 归档";

/* (No Comment) */
"ALZip Archive" = "ALZip 归档";

/* (No Comment) */
"Amiga DCS Disk Archive" = "Amiga DCS 磁盘归档";

/* (No Comment) */
"Amiga Disk File" = "Amiga 磁盘文件";

/* (No Comment) */
"Amiga DMS Disk Archive" = "Amiga DMS 磁盘归档";

/* (No Comment) */
"Amiga PackDev Disk Archive" = "Amiga PackDev 磁盘归档";

/* (No Comment) */
"Amiga PowerPacker Archive" = "Amiga PowerPacker 归档";

/* (No Comment) */
"Amiga xMash Disk Archive" = "Amiga xMash 磁盘归档";

/* (No Comment) */
"Amiga Zoom Disk Archive" = "Amiga Zoom 磁盘归档";

/* (No Comment) */
"Android Application Package" = "Android 应用程序";

/* (No Comment) */
"APPX Archive" = "APPX 归档";

/* (No Comment) */
"ARC Archive" = "ARC 归档";

/* (No Comment) */
"ARJ Archive" = "ARJ 归档";

/* (No Comment) */
"BZIP2 Archive" = "BZIP2 归档";

/* (No Comment) */
"BZIP2 Tarball Archive" = "BZIP2 压缩 TAR 归档";

/* (No Comment) */
"CAB Archive" = "CAB 归档";

/* (No Comment) */
"CDI Disk Image" = "CDI 磁盘映像";

/* (No Comment) */
"Compact Pro Archive" = "Compact Pro 归档";

/* (No Comment) */
"Compressed Amiga Disk File" = "Amiga 已压缩磁盘文件";

/* (No Comment) */
"Deb Archive" = "Deb 归档";

/* (No Comment) */
"DiskDoubler Archive" = "DiskDoubler 归档";

/* (No Comment) */
"Generic Archive Volume" = "通用归档卷";

/* (No Comment) */
"HA Archive" = "HA 归档";

/* (No Comment) */
"Keka Extraction Package" = "Keka 提取包";

/* (No Comment) */
"LBR Archive" = "LBR 归档";

/* (No Comment) */
"LhA Archive" = "LhA 归档";

/* (No Comment) */
"LhF Archive" = "LhF 归档";

/* (No Comment) */
"Linux RPM Archive" = "Linux RPM 归档";

/* (No Comment) */
"LZMA File" = "LZMA 文件";

/* (No Comment) */
"LZX Archive" = "LZX 归档";

/* (No Comment) */
"MDF Disk Image" = "MDF 磁盘映像";

/* (No Comment) */
"Microsoft MSI Installer" = "微软 MSI 安装程序";

/* (No Comment) */
"Now Compress Archive" = "当前压缩归档";

/* (No Comment) */
"NRG Disk Image" = "NRG 磁盘映像";

/* (No Comment) */
"NSA Archive" = "NSA 归档";

/* (No Comment) */
"PackIt Archive" = "PackIt 归档";

/* (No Comment) */
"Pax Archive" = "Pax 归档";

/* (No Comment) */
"PMA Archive" = "PMA 归档";

/* (No Comment) */
"RAR Archive" = "RAR 归档";

/* (No Comment) */
"SAR Archive" = "SAR 归档";

/* (No Comment) */
"Self-Extracting Archive" = "自提取归档";

/* (No Comment) */
"Unix Compress File" = "Unix 压缩文件";

/* (No Comment) */
"Unix Compress Tar Archive" = "Unix 压缩 Tar 归档";

/* (No Comment) */
"WARC Web Archive" = "WARC Web 归档";

/* (No Comment) */
"XAR Archive" = "XAR 归档";

/* (No Comment) */
"XIP Archive" = "XIP 归档";

/* (No Comment) */
"XZ Archive" = "XZ 归档";

/* (No Comment) */
"XZ Tarball Archive" = "XZ 压缩归档";

/* (No Comment) */
"ZIP Archive" = "ZIP 归档";

/* (No Comment) */
"ZIPX Archive" = "ZIPX 归档";

/* (No Comment) */
"ZOO Archive" = "ZOO 归档";

/* (No Comment) */
"Zstandard Archive" = "Zstd 归档";

/* (No Comment) */
"Zstandard Tarball Archive" = "Zstd 压缩归档";
